\begin{question}[section=15,subtitle={Bahnradius Elektron},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
Ein Elektron ($m_e = \SI{9.11e-31}{\kilo \gram}$) wird mit der kinetischen Energie $W_k = \num{50}e\si{\volt}$ senkrecht in ein homogenes Magnetfeld der Flussdichte $B = \SI{0.4}{\milli \tesla}$ eingeschossen.
Es folgt dann bekanntlich einer Kreisbahn.
Wie groß ist deren Bahnradius?
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in \currfiledir.
\end{solution}
